（GME）美國有可能經歷會一次香港雷曼事件

我地今日見到班金融大佬洗橫手而
無懼政府（雖然到依家都冇做野）
控制個成金融巿場 幫自己止血
令好多參與依場（社運）既投資者 無辜輸錢

咁假設最後結果
政府真係出手 咁邊個賠償投資者既損失？
諗到依到令我諗起 對上一次既雷曼事件咁
明明係一班銀行家早就知道 雷曼銀行就快清盤
但都哄一班散戶投資者去買d垃圾債券
但結果最後銀行同政府傾好數 只會賠散戶7成
變左好似投資者錯左咁

所以我諗GME結果 只會重複一次雷曼事件咁
政府一係同金融佬傾數 扮哂錯 道歉賠7成就算數
一係面皮厚繼續講自由市場
萬惡既資本主義完勝

但係其實大戶都有落場喎

就算大戶出事都係轉移晒比散戶食屎
爆左先算啦

點轉移?

咁實有唔同既基金佬 去落場啦
有波幅就有人抄啦 佢哋目的只係賺錢啫
佢地有d基金 當爬格仔咁玩咋嘛

唔係諗住同散戶一齊鬥大戶

300嗰條線一定有大戶喺度守 對家打極都打唔到落去

係呀, 所以我開post都有講, 有大戶落場, 佢地都有做分析, 所以股價應該會繼續升 (無論幅度)

依家最大既擔心係, 佢破產, 咁邊個賠.. 有人話係MM, 有人話係broker, 有人話係保險、政府....
但如果有人走數、賠唔起... 咁可以點

無知唔係罪, 但係唔識扮識仲要上連登開post長篇大論
就一定屌撚柒你個傻鳩
買gme正股既散戶大軍, 輸到盡都係個本
隻股票跌到1毫子, 都只係自己技不如人, 賠乜撚野

散戶得十幾%持股量
單靠散戶根本搞唔到今次嘅事
今次只係一單由散戶點燃嘅大戰
實際打嘅主角係多頭大戶對空頭大戶
政府偏幫邊一邊都會得罪另一邊嘅大戶
所以SEC尋日先出聲叫broker唔好再偏幫空軍

雷曼事件你可以當係一次大戶輸錢既經驗
簡單d講
個時班銀行佬因為一開始已經成身都係佢d債券
一知道公司唔惦
佢哋識搵人幫手sell貨嫁啦
最多未計平d 分批賣走d貨
減小損失囉

大戶仲要食大舊啲屎